一些觀察人士表示，中國可能一直在扣押這批貨物，以此向加拿大施壓，要求其將華為前高管、華為創始人任正非的女兒孟晚舟遣返中國。 加拿大結束了與中國的疫苗夥伴關係，指責中國推遲了關鍵的裝運 
 這種影響力可能會讓蘋果加入越來越多的反蘋果情緒。 出版商可能很快就會有更多的籌碼來迫使蘋果放鬆“不聽我的就走”的做法 
 蘋果在週五的一份法庭文件中稱:“Epic寧可享受App Store的好處，也不願為之付費，它違反了與蘋果的合同，利用自己的客戶和蘋果的用戶作為籌碼。” 蘋果公司對Epic Games進行了反擊，稱其尋求《堡壘之夜》費用的“附加”協議 
 聯盟已經開始發生變化，能夠生產疫苗、測試疫苗、生產散裝成分並進行“灌裝和成品”裝瓶的國家獲得了優勢。 每個國家都想要covid-19疫苗。 誰會先得到它? 2020年8月13日，麻省理工科技評論 
 研究人員稱這種形式的集體行動為“數據罷工”，並表示它可能幫助普通互聯網用戶獲得一些對抗主要科技公司的籌碼。 網飛公司(Netflix)的用戶是時候罷工了嗎? |Nicolás Rivero | 2020年7月23日|石英 
 民主黨人在削弱華爾街改革的舉措上存在分歧，共和黨人則因為失去了影響力而噘嘴。 《克倫尼布斯》通過了，但有人贏了嗎? | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 無論你們最終決定如何投票，我都要感謝那些繼續給予我們改進法案影響力的人。 南希·佩洛西在克倫尼布斯上強硬|本·雅各布斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 現在，關鍵是要抓住這種情緒，並利用公眾的支持作為槓桿。 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 她們將利用自己的聲音和力量，為改善性別多樣性做出真正的改變。 科技界的男性“女權主義者”並沒有幫助|凱特·休斯頓，凱倫·凱特琳| 2014年12月8日|每日野獸 
 在那個年紀，除了職業道德、對總統的強烈忠誠和我的想法，我幾乎沒有什麼影響力。 我認識的瓦萊麗·賈勒特:她如何拯救了奧巴馬的競選，為什麼她是不可或缺的|約書亞·杜波依斯| 2014年11月18日|每日野獸 
 我彎下腰，把我的手放在膝蓋上，就像我第一次做的那樣，以更好的槓桿，但床單沒有撕裂。 專業方法|查爾斯·倫納德·哈西 
 鏈條然後放在鏈輪和槓桿等於任何管扳手是安全的。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 在桅杆的一端，槓桿太大了，他不可能用手和腿抓住它。 把人打倒|霍爾曼日 
 他認識到他們的雙重優勢，因為只要他們能砍倒哪怕一棵樹，麥克萊恩就得為他的賭注負責。 雀斑|基因Stratton-Porter 
 “我們在這裡的做法”，“我們所主張的東西”構成了一種道德槓桿，可以移走高山。 牧師和男孩|艾倫·霍本